希望連仔見到可以認真考慮下

雖然今次更新延遲咗正負評顯示時間 , 已經阻止到部分三毛帶風向
但係想切底斷絕三毛咁樣做係絕對未夠

為左可以快速filter曬d 三毛，個人建議連仔加個功能係可以俾人睇到係正負評開始showup後，給予正負評嘅用家嘅username list。 當我地一見到某個疑似三毛帶風向嘅post嘅時侯，就可以一次過輕鬆block曬d三毛

而且為左唔好俾班仆街三毛用哩個功能嚟mark名
建議可以限制只顯示三百正負評或而下嘅username list
同埋只限熱門post

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？